我發現我男朋友背住我自慰

我地岩岩開始同居
尋日佢放假
一返屋企就見佢急急腳咁衝入廁所
個mon就咩都無既
都估到咩事咖啦

不過我都扮唔知
但愈諗愈嬲
硬係覺得比佢背叛咁
咁樣算唔算精神上出軌？

你比個閪佢屌咪得囉

大家都有腸，雙煎何太急

有
就係有先嬲
同居點會無扑呀
柏拉圖咩on9

你同佢互射得少？

肚餓都要食飯啦

互相幫對方打飛機

背住你自慰又衰啲嘅
應該對住你自慰

你點解唔喺佢自慰之前返到屋企，好明顯係你錯

。。。

扑野太床煩 又要服侍你條仆街 又要氣氛又要乜又要物 屌 我打個飛機唔好 快靚正

你應該揸乾佢呀嘛，你滿足唔到佢，佢咪去打airplane 囉

同男朋友蛇亞帳號

急屎姐

正臭閪
自己錯又唔認

年經

哦

我諗可能佢愛你先唔想成日搞你或者比你覺得佢淨係想搞掛
自慰好正常囉其實
一係就你搞得佢唔爽

你地之間親密關係去到點先？
有左另一半同自慰習慣係兩回事黎喎

唉 繼續扮啦
呢 依家被人踢爆咗啦
抵啦

Hehe

你比你個屎眼佢屌咪得囉